USB Device over current status detected

事因就喺電腦太廢想換張display
咁買完就開開心心翻去諗住換
睇下啲教學又覺得好似好簡單咁
然後
一開機佢就同我講
USB Device over current status detected!!

咁google下 佢地又過拆左機箱前面嘅USB線就得
如是者..
都喺USB Device over......
有無巴打可以指點下

定喺拎出去整 motherboard早已過保養

補充翻小小
CPU: Intel i5-4460
Motherboard: H81M-E
RAM: A-Data D3 8GB 800MHz
PSU: PTX-500M

我都試過 蚊下d 野再插下 整齊d 就冇事

Thanks巴打 我瞓醒試下

唔係上次已經叫你換板咩

我都有睇到隔離個post 諗下有無得掙扎下
喺錢啊